請 admin 幫手del post

原因：涉及一些私隱

樓主你個名

請你記住

咁撚怯
佢唔呃你呃邊個

佢依家淆撚過你

del post仲以為佢還左錢所以樓主心軟想del

想問下，點解未收到錢 樓主想del post?

推